［海賊王］草帽海賊團喺船上有冇做過愛？

10條友 有男有女
先排除冇J嘅Brook同唔是人類嘅喬巴
船長路飛雖然輕度弱智
可能性較低
卓洛呢啲大男人點都要宣洩性慾掛
山治呢個鹹濕佬絕對有性慾
唔扑嘢都一定打過飛機

最後娜美、羅賓咁索班仔點頂得住？！
可能飢渴起上嚟就.....

點頂呀

如果真係有既話
冇做愛既原因只可能全部都係性無能
包括路飛同喬巴
骨佬就真係唔知

大媽
係洛克斯船隊上面被人輪姦
生左五十幾個仔女

無數既 h 漫話俾我知一定有

小弟都J過唔少

全部都比作者精神閹割曬

Franky同羅賓肯定扑過